絕不止蝕中煙

最多坐十年八年

幾錢入啊你

28 22 18各5手
12$再溝

返彈啦，入多幾手

驚緊

想講句正股驚西
但無勇氣講

All or nothing

一陣大陸開始玩禁煙 你渣都冇

禁煙13億最少有一半出黎暴動

支那唔夠膽禁煙,最多加稅

我幫你講

正股驚西咩

無圖你話5蚊入哂貨都得啦

有圖你又唔會做d咩比我睇

係，佢唔禁煙，加你煙草稅 或有啲消息係吹打擊香煙嘅話，呢隻股票都仆得街

你個名

30蚊入左100手
冇100都唔放啦 新騰訊

12$溝多5手留比個孫

鳩蛇琴日28蚊都唔走 本身可以睇樓啦

10蚊樓下is a must

破十呢

28係買第一手

咁比張圖大家過目，真相大白

Sor 我大笑左

成功摸頂 勁

岩
依家日日食2包支持

你知唔知佢間公司係做咩

跌穿15蚊
慘了

狂賭之淵

中煙幾十k一日

好似處女膜發電咁囉

通常有個中字都冇好下場

有無導埋身邊d人食

唔啦
仲話比人聽蟹左咩
你唔怕比人笑都怕比狗吠啦

間野好似做煙草進出口
你買佢D煙係落去佢母公司條數,而唔係中煙國際呢間子公司。(有錯請更正)

不要再說了.jpg

射擊之星加黃昏之星

..中煙既大股東幾日前大量減持

樓主 勸你要有坐一世渣都無嘅覺悟

你知佢業務做咩嗎？
佢只係好似啲喺 ig FB 賣嘢啲人咁，做駁腳賺差價咋。。。

點解咁睇好
終焉香港
???

不如話自己 28 蚊 all in 呀笨

依家知

有大陸傻散同你同路
樓主不孤單, 一齊落地獄

佢起碼700有贏的

整張假圖都冇 學人釣魚
專業的啦

鳩蛇都唔信咁由佢啦
我鳩up好無

走貨啦

坐耐D唔會變私煙架

$5.03 十手路過

賺少左好多

挑戰全連登最高買入價

未來人？

幾錢走左?

睇下3309 希瑪眼科
再睇下1480 恩達
止蝕係投機既必修貨
不過我相信忠言逆耳

賣咗未

12$再溝
10$止蝕佢拎去大海一場大細算

驚乜 擺番357年咪回本

10蚊唔叫止啦
學識止蝕真係好重要

想留比個孫
叫佢唔好再食煙
睇下幾失敗

大城市D商場已經禁左幾年

媽咪麵早陣出咗post大祝福有中字同埋國字嘅股票，你都係要買

留低俾仔女都係一點心意

到時會唔會搵到你地出黎bin c

R.I.P.

呢D高位 可以幾秒跌幾蚊
真係要心臟好強 肯市價盤直出先斬到

呢D PE炒到百倍既股
只可以炒向上果段
同埋90度升就要差不多閃人

向下溝既真係前世未交夠學費

散水仲向下溝

升番哂
冇事啦

好彩唔洗溝

千祈唔撚好賣呀！！！

你係真心定點